喺外國住既老表下星期嚟香港玩 帶佢地去邊度玩好？

Total 3個老表 2男1女
2x歲左右
唔太識講中文
佢地之前都嚟過香港玩幾次
大路d景點 eg. op同山頂 都去過哂

佢地話想食下地道好西
同埋話想認識下香港本土文化
我就諗緊帶佢地去邊度同食咩好
食就暫時諗緊維記 食下d茶餐廳野
玩就未諗倒

求巴絲推介

Lkf

我諗未必會入去玩 但可能去行下

深水埗
科學館 太空館 歷史博物館果d
入下馬場
會唔會行山？行下d 簡單路線
大嶼山具澳
下白泥
大澳行下
黃大仙拜神
赤柱chill
烏溪沙BBQ
大埔大尾篤踩單車
夜晚去太安樓搵野食
啟德郵輪碼頭自己野餐
南山村
PMQ
行下西環果頭搵野食

黎過仲黎 咁on9

141

旺角，重慶大廈

去叫雞應該係標準答案

坐紅van

銅鑼灣富士山
荃灣川龍街
元朗利群樓

深水埗福華街
旺角砵蘭街
元朗同樂街

北河街熟食中心、葵廣、旺中，夠本土
大澳、西貢
海山樓、西環泳棚、彩虹邨、嘉頓山、白做園

深水埗福榮街掃街，蛋牛治、維記豬潤麵、咖央多士、泰潮海南雞飯都唔錯、仲有文記車仔麵、合泰益腸粉、公和豆腐花

劉森記啲蘿蔔

嚟探阿嫲 順便玩幾日

暫時諗住

一日去港島區嗰邊
西環碼頭+泳棚+華富邨(睇埋瀑布灣)
一日就深水埗
食好西+石硤尾邨+西九+嘉頓山

仲有一日可能去西貢 或者大澳
定係長洲好

食海鮮可以去布袋澳, 鯉魚門, 銅鑼灣避風塘;
普通唐餐: 蘭芳園, 鳳城酒家;
掃街可以去荔廣, 太安樓;
偽文青cafe: 觀塘小時光, mk主題Starbucks

如果佢地留多日
我都會想帶佢地搭叮叮
去海山樓影相 再去太安樓食野

個人覺得西貢海鮮正d

教兩個男嘅自己搭車去老蘭自生自滅，喺屋屌個女嘅
或者掉轉都得，睇你取向

富士山

白做園仲有咩

唔firm啵

咁似小學作文題目 btw去三聖食海鮮唔錯

Sorry 唔係作文啦真心問
三聖都好似幾好